中共立香港國安法就係拎石頭砸自己隻腳

仲好撚大粒添

個隻係天殘腳